今次支肺事件，係時候文宣世界成為全面文化鬥爭，徹底消滅東亞垃圾

全球消滅東亞食人垃圾
只準純美式文明

今次係大好時機

支那就支那啦 關日本韓國香港台灣咩事

所謂東亞文化根好大程度上受支那垃圾影響太深
要全球徹底變革，必需一齊消滅

五毛post分化 完

除口罩啦on9仔

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

又係你
以偏概全五毛

徹底消滅東方文化
等美式文明徹底贏到最後